像我這一種男人😔

學不懂怎快樂

窮一生既精力只為屌到一個靚處女

收皮啦

你琴晚廢撚到

吾是第一日啦

？給力！

收皮啦！收皮啦！

樓主以後同爺爺一齊做吉祥物啦

叫夠春味牙

就算簡簡單單,幸福的角落...

也未尋獲

垃圾

辣殺

碧海潮生曲

🚬整支

牙路 你收嗲啦好嗎

可以